覺得生活好麻木 唔知自己係到做乜鳩

點先可以有啲動力

去痾屎你唔洗人鼓勵㗎嘛

當做每一樣野都係去痾屎

+1
想去外國有新生活

咁都有人會便秘既...

諗下自己嘅將來

痾屎冇得揀 唔通唔痾咩

有同感，好想有D野衝激下

出現金 拎白卡 食綜援 排公屋
咁就有生活

香港人邊有生活

出走，去邊到都好